近排股票輸咗好多,日日響公司叫春, 女同事開始唔同我食飯...

點算好